ps1最後的神作

第一集真心好玩，反而第二集我就覺得麻麻哋囉！